[完美男人］吳婉芳二仔185cm大隻有錢靚仔牛津畢業文武雙全畫畫靚

想含
非基，純好奇味道

J左

雖然唔知佢畫緊咩 但好似好勁咁

自畫像？

好想吞佢啲精

大噴漿

但大隻佬多數細j

我唔信，要求除埋驗真身

想奶佢呀媽

好似陶傑拍果套19戲咁
溝佢阿媽
搞埋個仔

呀仔不了

愛尋迷？

咁識嘆

Cls劇情

好多人都話其實陶傑係bi

好大粒lin

有女啦 唔知邊個有錢佬個孫女

佢認咗啦
係英國屌過鬼仔
話男同女都試過先人生完美

咁佢要俾鬼仔屌過先完美喎…

你又知佢冇

入黎諗住睇吳婉芳全部都係佢個仔

女人見到呢啲會唔會即刻濕左
就好似男人見到大波妹會扯咁

我條題全部係講佢個仔喎

垃圾post 垃圾樓主
拉

咁完美精英嘅男人，應該唔會有連登account

你直情想懷孕添啦

好想佢後入我

行申182矮少少，有操開

正 無人同我爭佢老母

好似黃秋生

上一世做左幾多好事

記錯左 不過都係有女

Asian

一早話咗你條屎忽鬼係死基佬

不斷出佢個仔嘅post 又唔敢認自己係死基佬

成日陰啲陰啲搏其他基佬講基嘢 自己先夠膽講

死基佬論壇都唔夠膽面對自己

人道毁滅啦

⬇️

Whats the problem you fucking racist cunt

Jm9

唔洗返工
完美人生

未亡人兒子就係工

好普通

你自貼啦

靚乜撚野仔姐 你唔好撚on9啦

唔通你靚？

同樣都係富二代

唔通你條死基佬靚？

屌你下面嗰張成個百變星君咁撚樣做完手術個頭變咗正方形

Package劉

基佬通常靚過直

咁完美 係咪gay

岩岩都想出post

呢d就叫靚仔啦屌你老母

你老竇唔係亞洲人？唔係嘅話點生得出你條asian easy pussy出嚟做鬼佬尿壺？

你鍾意鬼佬你嘅事 冇必要自貶自己種族 希望你搵到個唔會當你係雞嘅鬼佬

你遲咗步lu
上面有條恐同友

應該係gay

Asian大把靚仔
皮膚好滑溜好摸又襟老

嘩咁快想聯群結對搵啲member攻擊我

如果唔係你一開始唔夠講就屈鳩我五毛 我都唔會針對你

你完全係搞衰晒自己基佬啲形象

係咩
我幾時話你五毛？
又係啲記仇友？

可以覺得佢唔靚仔

但有咩必要身為亞洲人自貶自己成個種族

崇洋唔係問題 但呢種心態就好有問題

無$嘅 之後唔洗睇啦

屈尻我嗰陣又唔見你失憶

完全冇印象

想俾佢㩒住深喉

關你撚事咩
呢兩個富二代點呀? 好撚慘呀?
窮撚係度笑鳩富二代 覺唔覺得自己好ON9?

屌你老母
開撚完垃圾post未
近排都成10個8個post吹奏

Asian lives matter

你要我變成劉嗚煒我寧願做番窮撚算

我淨係想屌佢老母

青年

你就想

佢屋企有錢啲定鐘培生屋企有錢啲

邊個鍾培生

嘩，你講到自己唔係Asian咁嘅?
食洋腸食到傻撚左, 以為自己係鬼妹呀?

鍾培生祖父為已故華廈置業創辦人，人稱「工廈大王」的鍾江海

咪就係
Lynus真係唔會吼臭閪

鬼知
其實屋企有幾十億嘅話
生活都無憂
邊個多啲冇乜大意義

咁大隻有啲核突

養唔養多隻狗？
利申：識含撚，屎忽任屌

屎忽一定好鬆

Push

佢條女明明有靚女有身材好
拍埋條仔度
居然覺得襯唔起條仔

都真係幾慘

條仔只襯王子級靚仔

Lynus中學個時已經好受歡迎
利申：中學同學

講多啲

有冇佢女朋友相
Btw 兩個仔都同阿媽唔太似

佢既人生又唔係連登仔既人生

so what ?

I school? 佢有冇食過鬼妹？

靚仔已贏，仲要有錢，
超級人生贏家

未亡人都教得佢幾好

想知details 最好有中學相

有品味有氣質

連登=全港最大的同性戀論壇。

以前唔覺得佢特別有魅力
直到前排見到佢啲肌肉照
即刻好想跪低奶佢

奶佢啲雪撬……
雪撬真係好cutecute

有無咁完美呀大佬

6隻識笑嘅雪橇

胡家感覺有錢d

個差距係 二世祖可以屈普通人機 佢就可以屈二世祖機

記得早幾年兩登都成日吹奏何猷君，而家變左地底泥

何猷君未靚過
又係四奶仔

啲狗狗一定有俾人好好照顧，笑容冧撚死人

又好乾淨
毛色靚到

不過仲好bb
佢地養名種以後應該變到超巨形

其實係咪好唔適合香港天氣

六呎, 六呎一左右
又大隻, 仲要有錢
中學讀Harrow School, 大學Oxbridge
藝術氣息濃厚, 又同時鐘意踢波
份人仲要幾nice

有幾多鬼佬比得上

又好家教
冇公開做過啲咩核突嘢

咁老實講佢係有氣質但未到真係靚個種靚仔
下面木村個啲就真係叫「靚仔」啦

呢啲真係五官各自生得靚 拼埋又合 西利

咁同絕世靚仔明星比好難喎
廿年先出一個木村

剪毛
熱、通風唔好就開冷氣
散步唔好揀最熱既時間
據說狗狗本身喺香港出世又會適應得好啲

牙nus 26碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽對腳超正, 連登仔成日丁, BT FD 係嵐同夜+軒

乜嚟

咁同佢互含都唔介意既

靚仔都有個range既
黎明阿黃夠無木村咁靚仔但都係靚仔囉

好完美 唔係gay都有feel

話唔靚仔個啲如果真人係m記連燈仔樣就好笑

咪就係

上面位中學同學仲有冇料爆？

我都咁覺得
二仔太完美

我無話佢唔靚仔
係話未到真係靚既靚仔 換言之 即係都係話佢靚仔
識字架嘛你吓話？

完全fit晒
原來個故仔唔係亂作

鍾培生算啦，佢講嘢幾有條理

含到落胃都制

佢老竇死咗喇三年回魂一次咩

完美人生

大仔Casper

討論區黎

好大隻

如果只可討論連登仔人生
99% post唔使post

絕對係啦 已佢呢個條件已經食到大量鬼妹 但有啲女要自賤做鬼佬尿壺你控制唔到

但我覺得更多嘅係條女出於自卑 好似平時嘅連登仔屌唔到就話人係雞咁

日日唔洗返工
食好住好

大把時間操

係對眼靚

其餘其實我覺得怪怪地

金城武靚仔啲

有錢佬都未必會操到咁恒啦

中學，男校

有冇食過仔

咁大隻比起其他易達成

收皮啦你 人地條女又靚又大波又有家底
俾個連登ac你就真係浪費喇

想屌佢老母

衰在樣柒呢
柒到似支那種個隻（雖然佢真係）

馬雲夠柒，成個外星人咁

大把鬼佬錫哂個ching chong老婆
不如講下雄性ching chong帶到啲咩好處畀白人女性

係好大隻 係好讀得書 咁實際上有咩成就?

屌佢老母

真靚女

唔係留長髮嗰個仔屈機啲咩

各有各靚

睇錯18.5cm

可能都有

人地職業係兒子呀
仲要咩成就

好好地做乖仔已經得

下下講成就？咁後生慢慢黎啦 每個人時間點都唔同
佢條件咁好又有家底背景 點都勁撚過你先啦
成就

啊爸係唔會返黎

一定要有成就？
咁你又有咩成就

你係呀煒?

中一中二應該就冇
佢中三就去咗英國

錢

黃種人一般聰明啲 冷靜啲 生活相處上可以為鬼婆解決更多問題

同埋你講個別例子冇得講

依家就係討論緊成個民族特性

當你做到免費雞咁款 其實好難有人會尊重你

成績好唔好

室內有健身器械㗎

上次影到間房有好多器械 應該係間gymroom黎

霍家班垃圾
影響晒個gene

未必會娶佢嘅

霍家個gene唔多掂

正正常常啦
冇咩好羨慕

樓主咁鍾意佢d仔仔，不如考慮下溝左吳婉芳做人地爸b

下

鍾生啦 佢啲物業咁誇張

唔錯，中上。

好唔好家教？
當時靚唔靚仔？

有無睇過愛尋迷

冇

如果睇面相嚟講呢，
雙眼距離太闊，唔係咁好，年輕時要多行善積得，最好食素

真係好痴線

好想屌佢老母

正常，都靚仔。

男校多唔多gay?

點都有啲，如果你話乸型都唔少。

咁佢實有男同學追

咁大隻但點解著suit好似好唔橫咁? 仲斜膊?

係有啲啲斜

呢啲係末冇得執？天生個shape 係咁？

我估如佢唔係勁做gym 仲斜

咁又係，已經多咗舊肉

我屌佢老母呀

push

前世究竟做左咩好事 今世先可以生到咁

人生大大大贏家

全世界既男人死哂得返我同佢兩個我都要排隊幫佢含

得返你同佢就唔使排隊啦

第幾日有人貼佢出黎

依個間屋都唔細
當然唔係Lynus級數

通常咁完美都係基嘅

應係
但廣東話好好

Package個頭成個支那佬咁起角

佢個人生每日就係workout ，畫畫，啪女，撚狗，好羨慕。

殘咗好多，不了。

快啲張開你屎眼畀啲污糟鬼屌撚死啦豬閪

長髮短髮平頭裝都carry到加埋身高
唔講身家背景已經好屈

如果冇疫情仲有旅行

混血兒都唔太㩒老

Gay先完美

人生贏家

成日著棉褲半裸周街引人

啲狗都未熱到露奶…
真係誇張既人類

我這樣討厭
他完美如此

一出世已經贏左你
幻想下你40年後可以有幾高成就?

幾時多左阿媽對腳架

老實講如果係3選1 我簡鐘培生

好想比二仔噴到成面精

佢慢慢諗想點發展都得啦 Oxford 高 靚仔 唔洗煩生活開支 有錢到仆街 我屌你啦

其實依啲三代有$仔
唔敗家二世祖已經好好

咁樣衰

咪係

識揀梗係揀Lynus啦
另外佢啲狗真係好得意
其實有冇機會係佢屋企附近見到佢放狗呢？

STALKER?

Lynus日常
健身，拍片，剪片，J呀哥，J媽咪，撚狗，啪女，上連登笑自己個妹，去蒲

動新聞

佢有拍片咩

吳婉芳大隻二仔ig story 慶祝1萬follow 你問我答

鍾培生係第三代黎

你快樂過生活
我拼命去生存